人生無意義了

日日都mo e e

再見

聽日又準時翻工

中出

不要再說了